# XP Extreme Programming

[TOC]

## Inhalt

Zeitvorgabe: 7 Min.

Zeigen Sie den Zuhörern auf, was Extreme Programming ist und was dazugehört und wie dies im agilen Entwicklungsprozess anwendbar ist.

Gehen Sie auf Themen wie z.B. Pair-Programming ein und zeigen Sie vor- und Nachteile auf.


---
